有白衣人被「私了」即用粗口責怪警方「冇撚用」

【元朗即時】有白衣人稱於內街被人「私了」，並以粗口責怪警方「冇撚用」。

大佬教訓黑狗

班狗真係狗黎

黑警做野洗撚你教?

吓，佢地無撚用係人都知架wo

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

宜家先知？

有用就唔洗外援喇

一隻無撚用既狗 屌另一隻狗無撚用

你地200個手足到未

話你狗
連狗俾非主人既人屌都識吠啦
你估白衫佬真係撐你咩

防暴有冇講sorly?

推 呢個大方向

黑警under白衫

全部都係condom

班狗為左贏 又serve 班鄉黑 又serve 公園班臭雞 賤過地底泥

喬靖夫
4 小時
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

福建佬>>>>>>>>>>>>狗
睇黎高層鍾意福建佬多d

外星人?

推推 大方向係要咁玩

Condom仔

打佢老母老西福建狗

上次北角班垃圾用腳踢狗都唔洗拉

"Sorry, sir."

班白衫俾人用撚完 啲狗仲會理你？
跟本你哋兩班人都冇撚用

mon狗睇路啦

開始兩邊不是人了

中国人係咁上下反轉豬肚就係屎

狗咬狗骨

反了 反了

呢下真心酸

黑警：Sorry, sir

有用你就唔洗幫佢手啦

做咩啫唔係好兄弟咩

契哥屌契弟

返到屋企你就知死！

真比人當Condom

we connect

過街老鼠以為咁易做呀

出文宣分化佢地

話你哋冇撚用呀 Mon post狗

對住黑社會死狗咁聲都唔敢出
香港警察都係欺善怕惡既死賤種

皇家香港獅鳥團 無食飯 ?

出手咁輕既

比兩個白衣大老細屌

無撚用就一定啦

人做狗你做狗 做狗都做得冇尊嚴過人 真係鄧D POPO父母心痛 生個仔少條J

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

抵屌啦 護主不力 比多啲狗糧佢地食

最on9係班白衫佬，班黑警都叫有錢收，佢地就真心膠

警黑內訌

我就撐呀蛇喇今次 屌尻佢喇
驚就唔好出街

condom 去到邊都係condom

比人打完成個人清醒左

哎喲喲

DLLM
幾撚專業剋制!!!!
NO. 14000

分清莊閒未阿黑警 叩頭認錯啦

Condom

證明私了方各正確
惡過班藍屍佢地反而會咬返班狗仔
班所謂既撐警根本當班狗仔係condom

呢條友玩棍好勁

兩邊不是人

魔杖我成日都叫人去學
佢朋友間武館而家勁多人去

三個月先知

condom jai

黑幫白衫>>>>>>>>黑警白衫>>>黑警卒

繼續返中國圍爐取暖囉
佢哋根本唔想知個「幾十萬」當佢哋英雄咁崇拜既微博粉絲，其實99%都只係係database複製貼上既五毛網軍，佢哋個脆弱既自尊只能靠呢啲空虛既謊言撐住。

d白衣藍絲五毛港共中共唔係齊齊話撐警既咩?依家公然話popo冇撚用想割席?

即係又做對了？

狗閪黑警冇撚用

佢冇講錯喎

保護唔到主人既狗
可以做煲啦

popo兩邊不是人

獅鳥真係強大生物

內訌

抵撚死
兩邊都係

Yes

睇下你地幾折墜呀
淪落到要俾垃圾黑社會指住黎屌

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

依加先知太遲了

上司教訓下屬

大馬路啲狗企到密麻麻
如果有幾十個雞尾酒飛埋去
肯定嗅到肉未

遲知好過唔知

冇事就支持警察執法
有事就冇撚用

言下之意,即係無能力回擊囉.明解嘅...........

唔好割同路人呀

呀sor唔記得popo只係condom添

仲唔幫大佬做野,發大佢呀,如果唔係點順到大佬條氣先
見義勇為呢啲野,最緊要係不留姓與名,不帶走一片雲彩,
咁啲黑警就實做唔到野,可以白逗人工等收工.
一家便宜,兩家著,係咪

你撐警？人地唔撐你喎

叫曬元朗指揮官由狗屋跪去南邊圍認錯

狗畀黑社會屌唔敢出聲，狗即係狗

係呀 依加唔撚報警呀

你叫我地咪報警呀嘛

condom

抵撚死

狗咬狗以為有黑警護住無後果

白衫: 下次唔幫你地

駁唔到

而家先知咩

有冇私了睇？

612
721
831
921
新屋嶺集中營

今鋪我就幫啲狗啦
白衫on9仔明明自己冇撚用話人冇撚用

721仲陪班黑社會去恐怖襲擊以為自己好型

笑死

休班警私了 點會有片睇

第一日知黑警無撚用咩

啲popo都唔敢博班鄉下佬嘴
原來鄉下佬先係大佬
地位仲高過肥盧同張建宗

主人鬧狗，好正常啫

用完即棄既condom

呢啲位就冇散仔會衝出黎話你講咩撚呀
老細真係唔同啲

好撚悲哀世事真係無常 黑白角色可以互換 有生之年見到呢啲野 推翻曬傳統觀念 唔知算幸運定不幸
利申90後

又係d支那佬

唔好咁大聲啦

黑警都係半隻棋
你地班傻柒係隻狗only

獅鳥

now啱啱又影到有手足私了咗2個廢中

如願以償！
🎂

冇撚用

唔忿氣？？斬埋啲黑警狗咬狗囉
個勢似係反黑隊打完黑社會 佢地就會狗咬狗
一刀兩味

白衫佢話想死（真實對白）
啲人問佢點解唔自殺（真實對白）

睇到好爽

原來白衫真係要用武威先可以臣服倒

佢話唔要FA要白車

大佬屌下d狗𡃁 冇乜特別

打人 就叫警察 , 比人打 就話 “冇撚用”
哈哈哈 )))))))))))))

阿sir做野唔使你教

Lm

中大學生報個記者串佢想死點解唔自殺

好撚好笑
係咁話咩為中國人流血
屌你老味

Tier 14 (14K) 屌 Tier 1

仲叫人埋黎打佢，傻鳩

d狗唔係好撚惡架咩 做乜唔出聲呀

而家肯定好後悔當初做乜咁講

柒完就好走啦

藍屍狗冇隻值得可憐

由得條廢老流血死

尊重呀
Respect Respect Respect!!!
...
...
...
...
...
...
...

眾所9知班黑警冇撚用架喇

狗咬狗

其實發生咩事

我有諗過跟佢學魔杖，唔知收幾錢

自己仆親都要報警?

好似荷蘭叻

下面個一個好似曾志偉

自己仆親，係咁搵人老母

元朗班狗 今日連環仆街了

你班暴徒，鬧警察

佢地口中既香港市民咪依d畜牲

其他既都係暴徒

都唔係好傷遮，手足下次再重手d

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

黑社會

點解可以企起身 仲咁好中氣

慘到要幫黑社會抹屎忽

坐喺度條友流到baba聲

啲黑警聲都唔敢聲

垃撚圾

原來拉晒FA 係咁用

犧牲第一時間救援自己友
要佢地掛晒彩做訪問

暗黑兵法
佩服

仲咁撚中氣，因住爆血管呀

做得好

屌你老味對撚住黑社會就死狗噉
嗰日721比市民屌 就即刻拎支胡椒出黎
有冇尊嚴呀香港警察？

都話唔係私了，係以武制暴，為民除害。

好撚抵死 個兩個廢老比人打

神獸派開始多人

721班黑社會仲點敢浦頭
班藍屍on撚鳩鳩跟風郁手 抵比人打

唔好用私了啦
以武制暴咋

講自衞
唔要私了

皇家香港獅鳥團

即係 白衣人 > 警狗..

個阿叔仲屌緊

驚就唔好出街

講事實無錯

元朗警察出名無撚用架啦，李X民條仆街，玩婚外情就叻

做咩講事實出黎 班狗對住你地又冇得發洩

係以武制暴啊！

唔好嘈打和啦兩邊都冇撚用

行出黎啦
行出黎即刻打撚死你

不嬲都無撚用 依家先遲會唔會遲左啲

點解唔打死你 ? 等你長命百歲 百病纏身呀嘛 死廢老
滿唔滿意呀 ?

D粗口多到港台都要mute

仆柔見就是仆親啦，如果真係私了的話，一早斷骨啦

condom 都學人投訴

交多啲戲係咪有bonus出？

屌你班暴徒

popo=老黑養既生滋狗
屌都唔敢出聲
得閒仲要hand hand握手

老細屌9下屬

呀蛇真係冇野講? 真係認係狗? 大陸合法食狗肉喎....

無撚用呀屌你

班pop街坊話下有冇良心就打到流血,白亡人話下聲都唔敢聲

Popo 係沒撚用
講得好岩^^

正當防衛啊 講到口臭喇

真係冇撚用

得呢d人會撐佢地，得罪埋就變全民公敵

肥媽近排點？

請注意藍屍出未
淫魔
#1210

根本黑社會係第三勢力
佢地只係睇利益，唔會真心幫黑警

急急手整左先

鄉黑扮市民，正一曱甴

爭咩啫傻鳩

私了是常識吧

睇到d廢老 驚真係好撚心涼
係你地逼到香港人年輕人做到呢步
仆街唔好喊 唔好博同情
呢加放你走係人情
私鳥係道理

元朗班死廢老真係欺善怕惡

最慘係咩呀，係班狗被屌都唔郁得啲白衫呀

比人話無撚用 成班落水狗聲都唔敢出

小弟終於明點解啲狗話佢份糧唔係納稅人啲錢
原來啲狗既份糧係鄉黑啲捐款嚟既

又話整親玻璃 比蘋果串佢
一放佢走 見步如飛

無撚用呀垃圾

俾白衫兜口兜面屌, 連屁都唔敢放一個, 唔係無撚用係咩呀?

你冇後台
呀蛇緊係唔救你

得啦
嗰少少傷搞到好似搵爸爸求救咁
呵返你啦

無班狗你仲可以企係到講到野？

真，無狗照
你地班廢老真係唔撚驚

想問太子有冇野

今日先知？
難得意見一致

見到個廢老
比人圍真係好撚心涼

乜的狗有撚用既咩

仲衰過自己祝自己生日

行得走得
咁好氣
就搞到好嚴重咁啦

手足做得好

D阿叔做乜9
排住隊出黎比人打

拉鳩佢啦，charge佢暴動罪啦，畀人話冇撚用都唔反擊？

大家都係收錢做野

狗仔折墮到比黑社會鬧都唔敢出聲

共產黨嘅走狗、林鄭嘅看門狗、而家仲低賤到做隻俾黑社會鬧嘅賤種全香港最高尚嘅職業

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

依家就豬頭咁 無狗 火車頭都有得佢變

有無巴打知
有無人知太子係咪都捉左人？

班狗心諗屌你腫個少少係到嘈

你地真係冇撚用呀仆街

白衫自己跣咗啫

而加仲報警就真係傻

黑社會都睇唔起你

班狗有撚用嘅話
洗乜搵你班黑社會幫拖

Popo冇撚用唔係第一先日知啊

而家先知?

屌你，警察係保護個政權，唔得閒理你呢d小嘍囉

垃圾

黑幫大佬教訓幫o靚姐 你睇下班o靚聲都唔敢聲

e個真
班黑警真係無L用

我話你地無撚用呀真係

C

狗仔聽主人訓話咁

721

班黑警黑白兩道都得罪曬
condom

折墮到鄉黑都覺得你哋冇J用

原來白衫係綠衫大佬

大佬
又話有黑警保護既？

對家想出手/已出手
我地私了冇問題
但重點係私完要文宣！！！！！！
甚至如果已經有記者影緊既時候
搵啲手足講解下前因後果
否則外國人只睇到私了完嗰刻
對我地形象就會扣分

呢件白衫高級過盧狗件白衫

屌 而家先知黑警無撚用

打撚到黑黑內閧

鄉黑指住班: 「我話你都無撚用呀真係呀」

有用就打鑊你再拉鳩埋你啦

班恐怖分子俾黑社會大佬責怪喇

吠都唔識吠返下
果然剩係識欺善

抵撚死啦 依家訓示你班犬隻好似守唔到門口咁呀

lm

無x用

CONDOM當自己係大佬？

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

黃絲有事真係唔好搵警察

毅進仔好似俾大sir屌咁，頭dup dup無聲出

證明我哋個方向係啱，搞撚散佢哋！講開又講咪撚再研究乜嘢情形打藍絲先係啱啦！根本佢係藍絲已經有原罪，就已經抵打！我哋而家要贏啊，唔係做聖人呀屌
見到藍絲串七七咪打鳩佢囉，洗撚諗咁多野

分化警、黑

兩隻都係閹狗 打和啦

仆街，你打人人哋只係咁以還擊兩下，轉頭你走去投訴？咁你打人筆賬點撚樣計。

不過警察係condom 就大家都知嫁啦，仲要係公用嘅添。由政府到大陸再到鄉黑，其實市民同示威者對佢已經好仁慈。

咁啲狗係真係冇撚用嘅！ ！

你自己冇撚用

俾人打完頭腦都清晰啲
個人醒咗

比白衣人屌就死狗
比市民問兩句就拘捕

都係喬裝為速龍果D豹有用D.

呢個年代d黑社會真係好廢

打普通市民就係威係勢，次次遇到示威者都比人打返轉頭，仲要搵差佬保護，撈黑社會撈到咁樣衰，不如全部去考差佬啦

POPO可能早就腐爛不堪,打得暴得嘅係喬裝為POPO嘅公安武警.

3個月前已經無撚用啦

差佬本身大部份都係老黑啲散仔
宜家咪俾大佬屌冇撚用囉

是你教我 搵警察無用

721 811 831 never forget never forgive

入藍絲gp

搵差佬都係想搵個有公權力黎解決問題唔洗整污槽自己對手姐

而家大家都知發生咩事 差佬? 啊sorry 黑警先岩

咁大家咪回歸初心囉
無黑警既時侯都係靠自己架啦

細路都識
自己的事自己做

獅鳥 支持吹起武勇風 全民抗共

證明白衫人高級過POPO

關係肯破裂未？

依家先知毅進仔無撚用

呀～ 死黑警
又唔做嘢

比個黑社會屌到頭dup dup 有冇羞恥

認住果兩個白衫，見一次執一次

如果白色衫後生廿年，即時拘捕

新黑社會被舊黑社會指罵

學班狗話齋 驚咪唔好出街囉

內鬨

講事實ja

日日都見藍屍仆街一面茄汁相周圍都係
咪話唔驚

怨啦怨啦，同啊爺講黑警辦事不力

警察=人渣

Ha

大家係呢方面都有共識

香港d關係好撚奇妙
黑社會教訓 黑警 仲要唔還拖
黑警 因為比人問有無良心 教訓市民

黑社會》黑警〉市民》黑社會

黑警只係夠膽打平民

有冇搞錯呀咁暴力

人地講事實姐

雖然佢講左冇撚用 但好明顯佢都淆住嚟屌 又細聲又走人咁

鬥獸棋咁

無撚用 你呀 mon post狗 屌你老母

白衫真係好大嘅官威呀

黑社會大撚哂呀？
你地condom嚟咋

黑警做咩唔打柒佢？依家俾人指住你個鼻黎屌喎

大佬表演當眾教訓d𡃁

話你啊 mon post狗 無撚用

做乜會搞成咁
真係鬧劇嚟

push

咁遲先醒覺

而家就係冇撚用先要你手

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

健吾fb:
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

報驚丫麻

咁你知邊個先係大佬啦

犬 : 如果我哋有撚用就唔駛你哋撐啦

正呀

又唔係我比人打，理L你？

你第一日識佢呀

做狗真係低賤過袋底泥

你以家先知Y，市民一早知啦⋯⋯黑警不嬲唔係保護市民，只係極權既工具！ 只怪你以家先家先醒！ 低打唔比人打都唔會醒既人型豬

連登好嘢

上次福建佬cap鳩犬頭都唔敢拉人啦
唔怕連最後一批die heart fans都冇埋咩

笑撚死

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

狗狗呢三個月好慘
成日比人用黎形容popo
明明佢地又聰明又醒目

宜家先知佢地無撚用？

死藍絲，黑社會斯壓市民，感謝義士路見不平 拔刀相助，以武制暴！

驚就唔好出街啦

白衫俾人當confom，黑警唔幫意圖拎民意，咪發火囉

警賊比黑社會屌 唔敢出聲

ddd

Condom 鬧condom

而家先知

俾自己ＤＩＥ ＨＡＲＤ ＦＡＮＳ屌有乜感覺呢

精闢解說

同意呀，警察真係無撚用

有無前傳
呢兩日獅鳥很忙

點解唔告佢襲警？